[多圖] 天水圍新首都 報案室門內燒爆晒！

唔好問我點影到
因為係人地轉發比我的

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

証明攻狗局開實彈唔撚洗驚 hit and run就得

有人話聽到狗大叫 ：「唔好啊」

唔好輕敵
今次好彩
攻狗屋佢大條道理開實彈

紅燒狗屋

係

行出街都實彈啦

[轉發] 1112 天水圍「遍地開花」抗暴之戰

11月12日警方突入香港中文大學校園拘捕市民，警方使用催淚彈、防暴武器攻勢示威者，示威者拿起磚頭、汽油彈還擊。各區市民都發起「遍地開花」行動聲援中大的示威者，在多區設置路障堵路、佔領多區街道。當中天水圍戰況激烈，示威者圍攻天水圍警署多時，警方作出多次驅散，示威者凌晨時分終散去。

1112
[2119] 有示威者在天湖路與天耀路交界聚集並設置路障堵路，防暴警察向嘉湖新北江商場推進，向賞湖居方向發射多枚催淚彈。

[2130] 新北江商場外有一街坊被制服。

[2150] 持相反意見的市民與示威者打鬥，該名市民遭到咬傷，義務急救員為他治理。

[2156] 有直昇機在天水圍上空飛過。

[2218] 天水圍警署向天耀邨方向發射多枚催淚彈。

[2228] 天水圍警署天台向天耀邨方向發射多枚催淚彈。

[2240] 天湖路與天耀路多個路口均有雜物燃燒。

[2301] 示威者向天水圍警署推進猛攻。

[2305] 示威者向天水圍警署正門投擲多枚汽油彈，警署正門大火，遠處圍觀的市民拍掌歡呼。有示威者呼籲警察立即棄械投降。

1113
[0007] 防暴警察向天盛方向發射橡膠子彈，有市民中彈受傷。

[0013] 天水圍警署正門旁草堆起火。

[0022] 示威者呼籲同伴切勿進入警署，因為有遭到槍殺的可能。

[0037] 大量防暴警察增援，示威者撤退。

Agree 第一次佢地未有心理準備
今後開完會 新一哥又上場
絕對可能開實彈

你點影的

靜靜地, ok?

(又發現春袋)多謝九巴全力配合

你講到之前啲手足冇食實彈咁

佢點轉發的

你點影的
SIR

裝修完幾靚, keep住呢個樣啦

硬鳩轉左新ACC?

早晨又係你條懵撚呀

唔食住個勢參觀埋裡面？

你點影的?

中大個到一早實彈左啦！

仲唔升級行動！

一傳十, 十傳百, 然後傳公海

懷疑佢係果度番工

硬鳩係邊個黎

鳩蛇轉發？

裝飾者，未到裝修

咪好囉 可以申請裝修到金碧輝煌

型

其實好細火

文職唔撚係狗啊？
班廢佬咪又淨係識恰細路
狗咪淨係識恰班和理非

綠甲甴冇一隻係無辜㗎

攻城咁樣
個女臭雞開咪開到絕晒望 個tone完全作灰鳩mode
淨係識repeat幾句 “黑衫黑褲嗰個男人”
利申：遠距離

訓教師

想follow呢個ching影嘅嘢 有冇link

真係好想問
點影的

麻煩推 新post

［文宣］各區全日開花

再接再厲

Good morning sir

唔好？
有個男仔俾佢打甩門牙 嗌唔好果時佢有冇停
女仔俾人姦果時有冇停
班狗以後最好成team人痴撚住一齊訓
出街要小心d

原來路中心仲有campfire

自己滑倒，邊有燒

公安部

萬事小心

點解唔bbq狗

靜乜野
你覺得班狗唔知？

訓撚醒未
開實彈要大條道理

一定係豆腐渣工程

平行時空，你著白衫係條街冇武器都可以開槍，佢屈你搶槍就得

你老母無裝就笠水
話左你班狗無撚樣

好波

期望下次啲相係曱甴宿舍

有無救埋手足

我意思係尋晚手足

咁乾燥

點影的

Be humble

靜靜地贏得唔得

岩阿, 唔好咁痴線啦, 你行出街已經比人射
咁你做咩都係比人射啦

訓醒啦 而家你喺邊佢都開實彈

你點影架

唔好燒停車場啲車 尤其暴動既話冇得賠 有得賠都煩死狗

⚠️⚠️⚠️ 大學物資須求 ⚠️⚠️⚠️
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠️⚠️⚠️
Ø 毛巾⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo 金黃色個隻不澀眼配方！！
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠️⚠️⚠️
Ø 頭盔⚠️⚠️⚠️
Ø 泳鏡⚠️⚠️⚠️

文具
索帶
保鮮紙
防水袋
剪刀

其他
頭燈⚠️⚠️⚠️⚠️
電筒⚠️⚠️⚠️⚠️
長遮
行山杖
滅火筒
滅火布
衣(保暖，夜晚好凍）⚠️⚠️⚠️⚠️
暖包
褲⚠️⚠️⚠️
雨衣 ⚠️⚠️⚠️
拖鞋
手套（防割/燒焊/勞工）
已充電既尿袋
充電線(Type C, Android, iPhone)
毛巾
紙巾

魔法物資
玻璃樽⚠️⚠️⚠️
面粉
糖
酒精
氣油⚠️⚠️⚠️
白電油⚠️⚠️⚠️
食用油
防風火機/長身火機
火柴
［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
漒水
天拿水

乾糧
杯麵，餐具
蕉
能量bar
蛋糕
盒裝飲品
暖肚既野 如飯

藥用物品
任何舒緩肌肉酸痛嘅貼 & 安X露
哮喘藥
必理痛
感冒藥
胃藥
肚瀉藥
煙

補充⚠️⚠️⚠️
總之就係預佢地長期露營既嘅啦
諗到乜就搭埋俾佢地
係長期，要不斷補給

之後跑晒上二樓縮埋
聽番黎的

一撚早開左

琴日啲狗去晒暴大
天水圍分分鐘得十幾隻狗守緊

勝不驕 敗不餒
大家下次繼續

借個靚位

想贏就要幫popo正名

乜天水圍狗屋唔係721果晚已經執7左喇咩

太少事，淨係得個門口燒

你就係個啲冇裝狗？

5毛定未訓醒

而加已經係唔係都開實彈
每一次都係魔警將暴力升級先，
市民先再升級對抗

咁點啊

感覺唔似係手足影喎

咁啱門口狗瞓咗反應唔切
打後應該2個人吹水防瞓
攻力要4倍

What a great job

軍師係咁

驚就唔好返工啦

好撚癲

推

尋日下午經過門口仲見到有裝修佬(真係裝修佬)維修緊個大門口 吱緊玻璃膠 夜晚就一把火燒鳩晒

人哋點影的?

唔洗學
點解要spin
宜家就係抗暴抗狗

咁危險
咪辭職囉
文職既快啲同防暴割

唔好呀
唔好停呀！

OK, u win

講到好有畫面

11號訓撚咗？

U make my day

天水圍勁

好勁
不過風險好高，大家行動前望清周圍同hit and run啊

睇情況, 如果發覺人手少既, Hit and Run..
可以試下燒狗啲私家車喎..

Block

push

的確係好危險
但乜都都好危險既話 就乜野都唔洗做了

如果唔夠打真係唔好正面硬撼, 一係唔好出手, 一出手就要取其狗命仲要全身而退

警餿

我個like係比頭兩句嘅

屯元天三區開花
以最少人被捕 完勝

正

...都幾大聲

唔好輕敵
敵方係支共撐腰
支共當年8964做過乜

多謝前線

1026 #香港中文大學 #科學園路 #科學園
記者指現場約20速龍，起碼5名（路人及司機）被捕，現正搜查一架白色私家車。速龍手持胡椒球槍及圓盾等。記者指速龍曾要求被捕者趴在地上，雙手放後上索帶，其後將人帶上白色旅遊巴，現未見搜出證物。
#蘋果

Good job!!

啲相係咪啲狗自己影俾藍屍grp 瘋傳暴徒惡行，之後再傳到黎？

佢地好鍾意將啲柒事當成彈藥去幫自己打氣

燒狗屋嘅話千祈唔好俾班狗出嚟
一隻都不能少

已經無得怯，佢地隨時開真槍。我地寧鳴而死，不默而生

實彈？唔係一早已經喺街度開咗好幾次咩？

下咁渣ga 得對門爛曬 不完美 要改善

喱個問題問得幾好

On9
依家乜都可以做藉口

燒紅d啦 未夠熟唔食得

點影都唔緊要，最緊要手足做到嘢

佢點影的！

荃灣狗屋都必需要搞搞

天水圍咁勇

加油

攪停車場好d，呢d 公家野佢地唔care

藍絲滑倒!!!

天水圍好撚勁 前兩日又係佢放tg

Sir

訓撚醒未？

Ching ho ball

要報到個啲點算

不過如果喱單野係6月發生
應該已經割左席
香港人進化速度係慢D

轉去第2間曱甴屋

紅燒狗肉

沙田友救中大❗️❗️

中大上空有直昇機視察環境 稍後可能將會有警隊圍捕 從山路 水路 陸路進攻

快求外援+保護中大生沙田大遊行

❗️❗️中午12點體院集合，12點30出發，行去大學站，支援暴大❗️❗️

#手足爆料 #戰術建議

小心。

啱

係咪硬鳩甴SEND比樓主?
下次可以係入面搞場營火會

你地夠淨係識恰學生
廢物

想食紅燒曱甴

嘩

又咩大條道理 你企定定喺到佢抆槍爆你頭都得啦

轉發比佢果個點轉發的

聽聞啲狗跪地求饒

利申唔好問我點知

good morning sir

掉得太少，大好機會燒通狗屋就咁白白浪費

開橡膠射殺市民!

做文職唔洗死呀？

睇完黑警記招解釋左之後
只有一個結論
開實彈除左畀人起底嚇親個女之外
接近係無後果的

你點知的

一鋪過呢條友，快啲block柒咗佢啦

天水圍真係好堅

早晨 鳩硬sir分身~

hello 鳩sir frd

中計撚: 燒左報案室冇得報到, 又比人拉喇!

一睇就知黑警自己放火燒啦

一早要咁做，唔係為人民服務既地方根本無需要存在

實彈洗要道理咩 on9

啲櫈仲完好無缺 咁叫燒爆?

休班狗

好仔唔當差
班狗搞呀婆盲人大肚婆又唔見你條撚屌出黎吠?

On9 你唔係現場 唔好鳩up啦 唔係hit n run 呀 尋晚 hit撚左幾粒鐘呀

蛇咁出名你都唔識

今日再打 打到夜晚

阿蛇唔憤氣啊

宜家就黎行過都要被槍殺

天水圍手足

佢點影的, 你同佢咩關係

閘門先岩

破窗效應

好多狗屋得少量狗，唔好強攻火攻呀，食狗肉犯法嫁

其實我同意你講 永遠唔好輕敵

狗呢？

連報案室入面都有水碼

天水圍 報仇
為咗之前班被送頭手足出氣

反正個報案室都冇用架啦

SIR!

小心下次有伏架喇
次次扮冇兵力 下次就重兵伏人

傳到去我度已經係鄰居級數

Agger
而家根本係黑警果日中意/心情好就開實彈, 使撚咩道理咩規矩

班狗d私家車有冇事

大sir啲私家車

完全冇事
幅牆起左高兩層樓嘅圍欄

聽到太激動 撳咗負皮

*睇

咁早,曱甴

總之各位義士要小心,任何時間都唔可以輕敵

我成日都係咁

五個月嚟首次攻到入去報案室 好撚勁 唔好乘勝追擊一把火燒埋佢麻 機會可能可一不可再，或者攻入去打開埋武器庫就和味

影得好型

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

轉你老母發

Respect

分別係我哋有無得煲啫

咁樣叫燒左？

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

燒狗肉

閘門 打錯

醒撚未？
文職都係照9晚5架

Hi 一舖過 注名五毛
以為你俾人燒死左添

睇嚟其他區警力真係真空

白警

琴晚班休班狗空守狗舍夠抆真槍la

兄弟，😷輪更就休息下啦，我哋仲要止暴製亂的👍🏻👍🏻

721831101

訓左3日?

估唔到天水圍咁勁抽, 平日唔聲唔聲, 好波

又唔係搞人
搞死物之麻
有咩好怕

@0022 仲以為前線勇武已經究極進化曬 但原來其實仲係怕真槍

你搞死物就要林鄭出黎譴責嫁啦

雖然燒唔入但係好開始
見住個火燒到勁猛
班增援先慢慢由中大返到黎

狗局入面仲有啲咩重要野，俾人破壞晒、偷晒就唔好啦

唔好停呀嘛

鳩sir send畀你？

香港狗肉節

一早開撚哂實彈啦

full gear先敢打人亂吠

廢物

Sir
鳩Sir放假到你？

唔好呀

你試下落去打下先
睇下你怕唔怕？
唔好成日係連登做冷氣軍師

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

膠都廢事比你
勇敢唔代表係送頭
爆埋入去警署仲想點
戇鳩仔單機啦

手足叫唔好輕敵姐 唔係割

係上面有好多巴打講「如果乜都好危險就乜都唔使做」架
利申：尋日暴大圍城戰有出

終於...
好波

打風吹到入面亂晒姐,我見唔到有人破壞警局

好正
有代表性

係上面見到好多巴打講「如果乜都好危險咁就乜都唔使做」架跟住連登又咁多人講開真槍甚至老解嚟都唔怕
同埋我覺得如果圍城時真係見到班警犬咁驚 驚成咁就應該更加唔敢反抗/開槍 咁係咪更加應該打蛇隨棍上食住個勢攻陷埋狗屋 唔使長守 hit and run裝修掠奪返一輪就得

收皮啦你條撚樣
我block撚咗你十世啦
做分化做到你咁撚揚

去到邊都見到你
好撚煩呀你

第一次攻入狗屋

創造職位比裝修佬話唔埋就係裝修佬夜晚自己去裝修

你點知的
你30000個伙計得香蕉糖一個有d種，起碼夠膽撩人隻揪
其餘果d垃圾
沒有gear什麼都不是

千奇唔好

傻閪be water 個場燒撚到咁而家走無仇報啦
仲唔走留喺到等拉?
況且實彈我又想知無避彈衣點頂?

太感人喇！

要再攻入d

係上面見到好多巴打講「如果乜都好危險咁就乜都唔使做」架跟住連登又咁多人講開真槍甚至老解嚟都唔怕
同埋我覺得如果圍城時真係見到班警犬咁驚 驚成咁就應該更加唔敢反抗/開槍 咁係咪更加應該打蛇隨棍上食住個勢攻陷埋狗屋? 唔使長守 hit and run裝修掠奪返一輪就得

你番去睇多啲post 先

你班暴徒燒幾度爛鬼門都喺度打飛機，成幢建築物燒通頂先講

老解嚟唔怕因為可以返屋企瞓覺
開槍唔驚?人嚟㗎戇鳩
第一係be water
第二係交由前線決定
如果你在場咪指揮囉
否則收皮啦
前線點做唔撚駛你指指點點
坐喺後面呀吱呀咗
仲想推前線去死
班狗有槍
你衝入去點會唔開槍呀?
驚到唔敢開槍都講得出口
柒撚懵懵咪你呢隻囉

Push

係睇到樓上啲巴打話啲狗嚇到鳩縮
尋日沙田狗車隻狗都有槍 問題佢咪最後又驚到無開到？
利申：尋晚去咗暴大 天水圍嗰邊我唔太清楚 大部分都係靠睇樓上其他巴打講

你整文宣/過馬路都實彈射你啦！

再推

醒目d啦連登仔

你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

燒狗肉，好啊

有冇入槍房。。。

其實琴晚d狗去晒中大支援唔到先咁易攻，唔好覺得次次都係咁要小心行事

都話水馬係助燃物
一但著火好難熄
係水都救唔熄！

天水圍 - 新首都

咁鐘意攻暴大

因為當時佢得自己一隻狗
得把手槍可以殺哂咁多人咩?
而你唔知當時狗屋有幾多狗
唔知floor plan
點入去?
你喺過戰場應該明白萬事更加要小心

噚日區區都好好架啦

又係你呀，做乜依家開咁少post呀，我依家都唔洗追擊你，因為大把人招呼你。

廢柴
一鋪過
風向
分化

由警曱開始亂開槍殺人就知人民只會越打壓越反抗

OKsorry 尋日守城啱啱先起身無耐 可能未瞓醒或者攰到懵咗

題外話借位宣傳下 趁今日少啲緊急嘢 覺得之前有一點幾耐人尋味需要討論下的

咁人地叫鳩硬

屌你老母有邊個手足唔係黑衫黑褲

唔好送頭係啱，但話進入會被槍殺，其實而家係街都隨時被槍殺架啦

，

所以話佢灰鳩到冇嘢好講

赤手空拳佢都大條道理開實彈架

fb睇到，唔係我影的

on撚9

點會咁易被人爆到
臥底做

吓 難道神裝狗恰啲新手裝就ok

狗肉呢？

轉乜撚野發

唔完美！應該整橦！